消息：拜登會延續特朗普政策 重新興建圍牆

Joe Biden is considering restarting construction on Donald Trump's southern border wall as his administration continues to grapple with a growing immigration crisis including record numbers of illegal crossers.
Homeland Security Secretary Alejandro Mayorkas told employees, according to the Washington Times, that construction might resume to plug 'gaps' in the current barrier between the U.S. and Mexico.

…………………………

Construction on Donald Trump's border wall may continue under Joe Biden's administration, reports suggest.
Department of Homeland Security Secretary Alejandro Mayorkas told department employees that he may be green-lighting work on the wall to plug "gaps" in the current wall.

呢條友好垃圾
左膠出嚟講嘢未

sleepy

乜柒都無做 淨係拎trump d前朝政績

我唔會選擇怨婦式 熱狗式諗野， 佢肯跟返嚟好囉

咁咪好囉， 佢肯跟返 唔通你想佢唔跟
千祈唔好做熱狗式怨婦

愛侵力：我睇唔到，仲之拜登一定係奶共9up

事實上冇得唔跟，跟本上一個administration set 好哂，迫佢做嘢

點解好地地要提熱狗？

屌人起牆屌左幾年最後都要跟

瞓醒未？而家講緊敗登講一套做一套

不如揾特朗普，使撚選你

唔識政治唔好出嚟抽水戇鳩當有趣，去打兩支復星先

懶得諗政策 訓覺好過

敗登這個法西斯

政客竟然講一套做一套呀
生意佬竟然想賺錢
你老母竟然有塊西呀
嘩世界末日喇

召喚左膠... 唔見晒

制裁嗰啲官員都係之前trump制裁嘅
佢都係跟trump

左腸人呢？

肯定咗，定吹風呀（前日已吹緊風），佢自已簽 EO 賠錢停工喎

唔係喎，大方向一定係 WH 定，而且 dems 有曬兩院。我覺得登登冇主見就真，人叫佢做乜咪做乜，好似冇詳細諗個後幾步問題；已經係第三獲係咁，話要轉彎就轉。

咁佢地夾手夾腳夾trump落嚟做咩

ANYONE BUT TRUMP

屌咁不如比返牙侵做

之前又話trump 起圍牆唔岩既

拆牆都係ATNA

但佢另一方面好似繼續接受難民入境

幾時否定埋BLM？

吸取trump 嘅好野
聯合全世界打柒支那
理得佢咩人做

兩黨共識

幾個月前用TRUMP既政策攻擊人 贏盡左膠掌聲...

屌你老母呢條廢老可以有幾肉酸同垃圾

班左膠又要精神分裂搬龍門了

家下郵寄永續執政 ，怕乜

美國版「咪一鳩樣」

投資基礎建設嘛 咁啱遮

做人好似你咁無品、無立場、靠9up唔負責任 真係可恥

講一套做一套係咪左膠通病

因為熱狗黑鳩人憎 又on9, 講熱狗先表達到個弱智程度

唔關事啦, 根本係美國應該要咁做先保障到墨西哥同美國邊境, 正路都要有個關口架啦

敗登當初用拆牆呃票, 而家做左總統收返你又吹得佢漲?
彈劾總統唔係咁易過架, 除非佢犯左重大人格錯失, 例如內射自己孫女比人流出

還是覺得侵最好

侵侵: 挑

我個立場係搞中國就得
有咩問題

All talk no action

或者好似隻佩閪咁話個總統痴鳩左囉

呢個老野係一半美國人選出嚟
做得好做得差都要接受嫁喇

considering

比喻不倫
當初佢就係話要拆牆來吸票
宜家佢違反承諾自然就要屌柒佢 甚至踢佢落台

左膠：fuck

愛燈力: 我睇唔到，總之一定係愛侵力錯
我登一定無錯

拜登上任做既野：取消晒侵侵既所有政策，再重新執行返，就變左係自己既偉績

所以你咪衰撚過支拿人
有咩問題? 為你自己既利益去諗野 完全冇道德可言
你E D唔係叫立場 係叫自私 人渣既所為

正
好偉大

支持佢做, 之後有排笑

愛燈力: 唔比笑! 你地唔撐弊燈 憑乜要人撐香港?

講到美國唔係為自己利益
呢個國家08-10年做過咩你唔諗下

其實就係左膠紅衛兵本性，同anyone but trump一樣只要打擊到政敵就咩手法都可以接受。
道德係左膠黎講只係口號，可以隨時調節

所以咪屌撚緊弊燈同左癌囉ON9
係你衝出黎柒 指鹿為馬話乜鳩野肯跟就屌你屎忽都OK

又過無限♾️收難民？

我都準備由墨西哥過去wo

侵，射射你

咦，習仔唔係好鐘意佢咩

無錯 樓上有熱狗現形

呢個世界就係踩鳩其他國家上位
分分秒秒都講利益
非洲 印度人一個月一千幾百一個月
發達國家用少少錢就買起佢地生產嘅野

咁咪好囉

根本就搞唔掂班難民
美國都冇咁多錢餵佢哋

依啲要23世紀機器人世界先搞得掂

真香

世界、人類本來邪惡
民主只係叫好少少
只不過大家學習互相尊重有商冇量
講唔掂都打柒你

而支持極權根本弱撚智

左侵係咪要反啦?
定係因為佢唔係侵，所以支持？

牆之前拆咗？

拜登偽政權你都信？

？？？？
投佢既人，就係支持佢停起牆嘛
依家做左幾個月就違反自己競選承諾都無問題？

侵侵應該當笑話咁笑

又話牙侵無人權？

下下？
有咩可能會過到民主黨

睇唔透想點

愛侵力表示笑撚死
侵太有前瞻 登宜家迫著要跟

用幾個月時間證明侵既路線係正確

美國人反侵只係因為個形像
唔係立場

鐘意啲外表似紳士
侵仔似土豪唔受落

左膠情何以堪

紙包唔住火，邊境問題遲早爆煲，再唔起就gg

發覺佢基本所有政策跟番trump trump

原來政治係咁分析，難怪香港變成咁

拆咗再起多次GDP gogogo

因為侵嘅政策先係正解
反侵只係gimmick引人入局

可以用eo推翻 Trump都用過eo quit paris agreement
應該衡量過 有著數先繼續
民主黨雖然係打左膠牌 但都有部分唔係咁左

起牆關奶共咩事

之前唔係話停起㗎咩？

條廢老廢撚到自己一樣野都諗唔到出嚟
班左膠點兜

睇定d 先la
仲有成4年慢慢睇佢做成點呀

美國人選啲垃圾出黎咪仲垃圾

Scam

香港國際戰線hang機中

又一証明為反侵而反侵

左膠：

左膠: 總之侵做就係唔岩.. 講完 ..

自打嘴巴

除左使錢 佢有乜係創新

事實擺在眼前, 佢取消左幾個月邊境限制,D墨ii驚佢唔知幾時又開返牆, 暴動咁湧入美國國境, 引伸大量移民問題同治安問題, 隨時仲有大量外國間諜同恐怖份子入左去, 唔係唔比入, 都要有個RECORD呀化?

邊個做總統，香港人最愛嘅黑鬼馬

好多左膠入咗嚟，又可以block

垃圾到呢...

Trump 欠 保特 一句道歉

而

敗登 欠 阿侵 一句道歉

果時trump 贏左果下好似世界沒日咁
而家又唔捨得trump
trump 輸左果下我只擔心放生左支那
而家睇好似冇咩變化

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問駿羊局焗腸(狗隻#310275)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

已封鎖會員 - 駿羊局焗腸

米鬼睇佢啦

拜登唔係好有計既咩？ 做乜跟 trump做野？

係 唔好激嬲民主黨

侵做得好哋哋又要出術拉鳩人落馬，到最後又要跟返人哋政策，咁使撚你做呀，侵繼續唔撚好？

之前講防疫都話I have a plan

四年前佢口號係maga，四年後攪到一鑊屎仲係mega，原來唔係應該已經great again 左，你仲好意思叫美國人比多四年佢？

就算類似政策都要換人，一係民主黨，一係共和，如果搵肥仔奧上黎未必會輸，可惜條友權力慾太重又太要面唔肯讓位，只能望佢四年後唔好又拖累共和黨、肥仔奧

拜燈學晒熱狗嗰啲龍門漂移

想問下呢條友乜水，有冇原片

老鳳追擊係要確保其他人見到
等更多人block鳩佢或者加入追擊

完全唔知佢做緊乜

最諷刺係浸做果陣就個個屌，而家佢話keep住個政策就變左係德政仲要變左係biden嘅功勞

就係咁撚on9囉
怨婦咁盲攪trump都係因為眼紅trump姐

唔起圍牆好似係佢政綱喎

Biden就係廢
你又要屈反對Biden既人 係熱狗
同世柒一撚樣

總之左膠話 trump就係錯

選舉舞弊夾佢上台
Trump先係大勝

nigga when u take over ?

呢句真係笑撚咗
侵侵撐香港但係班反骨仔走去撐登
跟住又要唔俾人要求登撐香港

唔G支持左翼又支唔支持

以為大愛可以在白宮花園比非法入境者露營

G持

圍牆佢想唔跟 一開放邊境叫救命

跟住就話冇講過

我係支持trump連任嘅, 咁而家事實上就係佢落咗台
咁你到底想拜登跟定唔跟trump政策?

暗黑兵法嚟講兩黨共識

左膠: 我們中出了個叛徒

因為US President 一直都係Trump揸旗

起完呢道牆唔好唔記載仲有一道

班左膠死撚左去邊呀

電子造票系統已經成熟, 唔再需要難民同非法移民

全部抄人嘅
垃圾到呢
左膠繼續睇唔到唔清楚唔知道

笑撚左
解釋到點解繼續起牆未

競選只係口號
選前I love U
選後fucking U

我講佢話trump 做得好同起唔起牆有咩關係，我自己對個牆無咩意見，不過佢話件極級廢物做得好就好有意見姐

敖狗： biden is a white supremacist

華府政客權鬥

如果侵都極級廢物既話
46任總統應該一半都pk

一上場不單推翻前朝政策
仲推翻埋自己政綱

果然係一個政壇打滾近50年既老屎忽

事實上佢支持度極低，印象中有啲評分都評佢史上最差總統個幾個，
不過佢得唔得唔係我去評，係美國人用行動証明，宜家拉左佢落台
總統連任唔到應該得幾個，佢係其中之一，咁都唔叫垃圾都唔知有咩先叫垃圾

起圍牆關中共撚事。

班左膠咩反應

冇錯，廿一世紀已經叫好少少，起碼都係明買明賣。反而上面果位，其實相對地睇，非洲印度人又係咪真係交到價值多過一千幾百既Quality of work出嚟?

投CJ 班人膚淺成咁

再者我真係唔覺得侵個形象有咩問題

有冇得tag 佢入嚟

睇少啲美國媒體啦，睇都起碼用腦好冇?

侵有七千幾萬票係一個不爭既事實，起碼高過2016 同奧巴馬先，憑咩你話佢極唔受歡迎

The great awakening

左膠大愛撚已成condom

打埋啲垃圾飛機做乜，咪又係輸，拜登夠係美國史上最高票添，又如何？輸一票係輸就係輸，歷史由嬴家改寫，之前四年你嬴咪你玩，宜家做總統連連任都做唔到講經咩，單係輸比條終極廢老已經證明佢垃撚圾

Trump 就係多得你班傻閪支持者盲目吹奏，日日以為自己嬴緊最後先輸到仆街，

係受歡迎既，歡迎到有幾個義士為佢衝入國會死左，但即刻比佢自保割蓆，幾時呢個最偉大總統找返條數填命？

仲要臨尾最反華個班官員都跳船唔做同佢劃清界線，真係無咩邊件總統政績及得上佢

佢起咪唔岩 鳩登起咪岩

唔緊要，我咪做住傻閪先

侵輸咗的確係事實，但同時佢得票係高過佢2016 都係事實，佢得票係史上第二高亦係事實(第一係條廢老CJ)

如果佢得票高過2016仲要史上第二高既話，你又點樣得出佢支時度極低、史上最差總呢個結論?輸都可以係輸個馬鼻啫，你呢個結論唯有喺CJ landslide 咁贏先有groundings.

當然佢輸在DEM 既動員又好，輸在舞弊又好，輸在武肺又好係另一個話題；但話佢支持度極低，評分係最差果幾個顯示緊你睇媒體啲content 的確係唔用腦

你咪自己睇返啲調查囉，又唔係我作既，自己唔識google？隻手斷左？

呀係啦，你地好似唔信任何媒體，覺得係fake news/deep state，搵到又話有問題，現代社會到處都有新聞fake 你地，你地不如非洲搵個山洞入去住過世啦

你唔撚係以為TRUMP幫香港唔係為自己利益下話

佢地覺得侵仔係國際場合串係無禮貌之類....

我就好簡單嘅，邊個果次食食吓朱古力蛋糕大到翠翠，邊個壓得住金仔，邊個推動緊中東和平；邊個啲幕僚俾人訓話十九分鐘㩒住嚟屌；有冇禮貌真係邊個在意

你真係好撚智障
睇投票人數已經係最客觀 史上第二高叫唔受歡迎 你老豆都變鬼佬啦死蠢

睇民調 調查 fake news, 2016夠話希婆95%機會贏啦死傻尻

咁屎上第二高嬴左史上第一高未?屌你老味，成日精神勝利法，同trump 縮返入老母閪到啦，四年後先死返出黎啦，比人當condom 都仲咁有心撐，垃圾中既垃圾

應該係左膠一條

屌你老母原來要史上第一高先叫受歡迎 你成日咁嬲出黎盲反做乜9姐 你柒撚少陣 成個怨婦咁撚樣 屌你老母肉酸到

見你柒先出黎笑尻你炸 就算侵輸左你估我地似你班傻尻左膠死足4年老豆咩

JOE BIDEN贏左你仲咁嬲做乜9姐? 屌你老母侵侵殺撚到你老豆

睇死條傻尻轉頭又黎武肺出黎屌

溫馨提示： JOE BIDEN上任兩個月武肺死亡人數增加15萬

咁樣叫啲白左如何面對

或者可能係戰術上安撫共和黨人士 以免表現得太過軟弱令到佢 2024年嗰陣送票比特朗普

SJWs zombies

巴打好有心，我真係屌佢都嫌嘥氣

拜登fans應該會癡線

由於我唔係美國人, 只要佢肯跟翻前朝啲好政策, 我唔介意佢咁肉酸

可能中共幻幻產出減少 拜登嬲左

連登咪又有左膠
睇美國就話拜登左膠 拆圍牆 收爛民

係香港就connect南亞爛民
偷渡黎又姦淫擄掠 仲成日乞資助
上公居屋 仲唔夠
你地咪又係要connect 咪又叫人唔好歧視

Racists !

根本條友就無料到
總統論壇就話侵點差點差
但自己又up唔到有咩實質野做出黎可以好過侵侵
都估到佢靠9up

個牆點知保護美國，直頭保埋墨西哥

成堆中美洲ii 經墨上美國

墨佬變成毒販同黑幫之都，都係因為可以將毒品同人口販賣經陸路去美國
有左圍牆加重佢地違法行動既成本，咁墨佬就可以穩定番同發展經濟

左膠/左媒: You racism
左膠/左媒: 咦，敗登嚟... 咁無嘢了睇唔到，睇唔到

咁都叫嬲，笑你班傻閪咋
邊隻字無話佢最受歡迎，自己有幻覺?又係自己話trump 第二高票就唔算無人支持，但第一高票就唔叫受歡迎，係咪做condom 仔做到精神錯亂?

講真trump 係點唔係好關事，係見到有班傻仔日日面對現實失敗都唔接受，幻想自己仲嬴緊，仲軍管、革命、連任緊先好笑，純粹覺得呢班白痴仔好笑有啲忍唔住姐

btw 上面大部份point 都無駁過，你鐘意可以回返啲有內容少少既討論下
e.g. 點睇四個義士比最受歡迎總統當condom？點睇反華派辭職唔做？

你睇吓你個on9仔 又抄我

收皮啦左膠，侵上台廢咗奧巴鹿個啲政策咩嚟？

最慘根本墨西哥都想你起

倒頭嚟個個笑緊侵個陣，侵已經睇得咁前

證明侵侵做嘅嘢都幾有前瞻性，墨西哥不嬲都想美國起圍牆好耐

成班左膠都當睇唔到

Anyone but Trump

連independent都咁報，應該都會實行